消息指有武漢醫院物資只夠三天用

消息指有武漢醫院物資只夠三天用

#兩岸國際 新型冠狀病毒疫情在武漢迅速擴散，有民眾擔心封城後，醫療物資和人手短缺。較早時，央視公布武漢一線醫生的信息，提到發燒病人人數眾多，擔心無法得到及時治療。 (1/24/22:10) 全文

【Now新聞台】新型冠狀病毒疫情在武漢迅速擴散，有民眾擔心封城後，醫療物資和人手短缺。較早時，央視公布武漢一線醫生的信息，提到發燒病人人數眾多，擔心無法得到及時治療。

日前微博流傳這條短片，一個身穿防護衣戴N95口罩的男人拿着電話，情緒激動，旁邊有女同事試圖安慰，但不得要領。上載的人同時發文說，他們的醫療物資跟不上，身心都超負荷。

不過相關片段其後被刪除，沒法證實影片的真實性，但就引發網民熱議，擔心前線醫生抗疫期間，承受龐大壓力，亦有人擔心武漢封城後，醫療物資不足。

消息指，有武漢的醫院物資只夠三天用，

中央電視台日前在《新聞1+1》中，公布武漢一線醫生的信息，提到發燒病人人數眾多，無法得到及時收治，而收治的病人無法進行及時的病源檢測，導致出現交叉感染，同時當局還沒有要求定點醫院的醫護人員集中住宿，一眾醫護下班後，仍能正常離開醫院回家，沒有切斷他們被外界感染的傳播渠道。

央視又引述全國政協委員北京腦血管病中心主任凌鋒指，武漢醫院防護備嚴重不足，建議試劑盡快發放到基層。

為抗疫情，多個省巿包括上海、無錫及四川等，組織醫療隊前往湖北，協助新型冠狀病毒肺炎的救治工作。

屌你支那真係痴撚線，明知唔應該都有少少同情班支那豬

要相信黨

Source: Now news tg

777年初一返黎香港 隨時唔係好似澳門咁防疫 係幫手捐香港物資去武漢

搭入鼠年,

首名死亡的畜牲是武漢蝗豬

相信黨

封曬關,可能會俾$算

其實咁樣先係一落後國家面對瘟疫既做法，又冇時間比佢地班到解藥

醫療崩潰

基本上係等死
醫護人員冇PPE不如全部返屋企算，各安天命

恭喜曬

同情心唔應該比支那畜

死嘅係蟻民，是但啦

啱，只係想像梗等死嘅心情

防護服著5次先dump

抵撚死

千八年前已經識講大話，可能已經冇哂資源

相個黨

唔好傻
封關 =/= 唔比物資進出
唔通封關真係 由入面D人死哂咩

咁 支那要物資問邊個拎?
最順手又唔會反抗 又唔洗付出任何成本,$ 就係「搶」香港

支爆了

係時候暴亂, 解放軍殺人
每個朝代尾都有嘅事
支那一直走唔出輪迴, 共朝開始玩完
之後係另一個朝代, 定可以現代化玩民主就唔知lu

我覺得佢哋會繼續相信黨

TG Group琴日好似話夠用

不怕 相信政府

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車
0
0

三日咁多？

武漢係唔係要變成wow入面嘅 Undead Scourge

根本癡撚線

核平咗咪唔洗物資囉

央視個直播仲話資源充足

擔心香港先啦
班生番由得佢地死啦屌

佢無可能會話唔夠㗎啦

dead rising

蚹蛤蟈l蜻

點會夠
平時班高官貪埋貪埋

武漢圍城

「香港係一個開放城市，封關違反基本法及一國兩制⋯⋯

蒙面法上訴繼續，局長做得好，唔洗戴口罩⋯⋯

我地同內地同胞血濃於水，決定參照四川地震捐100億俾湖北⋯⋯

一方有難，八方支援，醫管局已經開始招募義務工作隊，盡快飛往武漢救災⋯⋯」

我想佢哋人道d痛快d死，俾人呃住有希望最後絕望咁為咗黨嘅面子慢慢死就有d慘

没事儿没事儿

愛國愛黨 能醫百病
（唔反抗後果）

證明你仲有人性

咁唔好睇, 唔會支爆
只係好多人死

社會點會捐真係等死

3日後開始真人版pubg

未必，支那要殘撚曬咁繼續打貿易戰

之前淘寶禁運物資俾香港咁撚臭串

在大陸 呢個情況 仲做緊野嘅醫護 真心勁

唔知樓主有冇睇過支那賤畜啲生吞動物、手撕青蛙嘅片
仲有扯走醫護人員個口罩再吐口水洩忿、吐口水落LIFT制嘅片
睇完你就明白呢班生番唔配有人權, 佢地根本唔係人類係畜牲黎

佢地係抵死

没事儿 没事儿

支那種滅亡，指日可待

睇下周同學張相、我地香港兄弟姊妹E半年黎被狗襲擊既片段、睇下醫護罷工相關資訊

你唔撚應該對班畜牲有任何同情心

好矛盾

明明好憎支那人，又覺得班前往醫護好慘

所以佢地係應該死，我好同意

無人清潔，個城市好快變喪屍區

我睇B站好多維穩片

14億 少一半世界更美好

淨係同情班醫護。封多幾日，好快有人自殺

呢d時候仲維穩就知支那無得救

好！

關我撚事

物競天擇

搵啲kol扮拍日常
講到好平靜咁喎
話當地

扔個核彈落去算鳩數啦

另一邊繼續搞新年晚會

冇曬會唔會更加美好

諗起醫好再逼害香港人
不了 死清光就好

點解唔空投物資

支那人都呃唔到自己啦封埋城，中共繼續del cm粉飾太平根本無咩意思

尋日武漢出左兩個公告

一 話物資充足 二 叫人捐醫療物資

最慘係班貧民 走又走唔甩 平時又比人壓榨 豬狗不如

醫護人員都係支那人嚟,佢地都係等死………

2020消滅貧窮

779萬views

無人叫佢哋食野味 抵L死
支爆近

同意 救人先救自己

仲要記住大陸封鎖咗好多消息, 封城之後內面發生乜嘢外人唔會知

同場加映

（太祖）常討賊，廩谷不足，私謂主者曰：「如何？」主者曰：「可以小斛以足之。」太祖曰：「善。」後軍中言太祖欺眾，太祖謂主者曰：「特當借君死以厭眾，不然事不解。」乃斬之。取首題徇曰：「行小斛，盜官谷，斬之軍門。」

細良真係知己知彼，由loudzone個集講見到皇上帶御林軍出殿已經預言曬

下 假架？

武漢肺炎：復星調動全球資源 國開行急貸20億人幣

復星國際公布，董事長郭廣昌緊急要求復星利用旗下全球企業的資源，為疫情防控籌措各類急需醫療物資。他強調要「通過空運，用最快的速度，不惜一切代價將籌措物資運抵國內疫區」。

復星發動了全球合夥人、各區域業務團隊和全球首席代表體系，籌集疫情防控急需的醫用專業防護服、護目鏡和口罩等物資。從日本、印度到歐洲、美國，都有復星籌集疫情防控物資的行動在進行，新一批的物資採購訂單已經在落實中。

另外，國家開發銀行周五(24日)向武漢市發放應急貸款20億元人民幣，用於支持武漢市做好新型冠狀病毒感染的肺炎的防控工作。

*裏

即係三日後全省暴動

要輸了
識人喺武漢
果邊醫院簡直係災難, 無事入到去都變有事
仲有大陸醫生唔係太專業, 好多係幾千至一萬人仔既人工...

B站話無事喎
haha

傻豬黎既

四川地震 全世界夠捐左大把物資去

結果全部鎖係倉 班貪官貪到唔記得左 發霉

全部一齊去集中攬炒

燒山話捐＄一蚊都唔會落到受害者身上
個受害者死咗仲繼續用佢個名叫人捐

我屌 啲貪官真係仆街到

屌你,解放軍唔L驚中招? 直接投核彈啦

今次係貪官去武漢炒口罩

一蚊都貪晒

挨啫, 唔會好似有瘟疫咁恐慌
咪加稅, 人民辛苦, 但又挨好耐, 直到有人出黎反先有改變, 個trigger point唔太中支那D人, 要威脅生命就先會有改變, 隔離po有武漢人咗跌錢都無人執, 呢廷囉
窮咪挨下囉, 都唔洗死

你今次認真講？平時咁多鳩up

知唔個武漢有億幾人。果d所謂物資不出一個星期肯定無晒。而家係武漢d只有等死

領導資源充足

同情???一陣佢地衝黎香港 拉開你口罩噴口水你就唔會咁諗

個陣poly咪又係咁撚樣 俾你地試下囉 屌你老母
幾多手足絕望幾多個想走走唔到仲有啲想自殺
屌你老母 唔撚反抗咪抵你死囉

支那開波完全係easy mode

關我撚事
有黨預咗啦 沒事兒

最好入面冚家摌
有些少公德心嘅祝佢下世唔好再做中國人
垃圾個班祝佢下世做新疆人

關我地啲廢青港獨撚事
等睇支爆堵城

屠

唔緊要,林酋會把香港所有盡送

年初四個個年初四咁既樣

死醫護先大獲

得返病人等死

原來呢個小女孩都係武漢

其實全國都貪
無分別

仲未知隻病毒會唔會消滅到
封城愈來愈大 好返冇事會唔會再感染
死左會唔會好似豬瘟咁可以持續幾個月都仲有病毒

屌 明知成個國家都係唔抵可憐既劣根性垃圾
但係我都有dd同情武漢班醫生 連做4更仲要比人吐口水都仲救人 其實真係已經搏左條命出黎
人力就一定唔夠 物資更加唔駛講
雖然呢個時候班醫生走佬既話都應該會比人槍斃
但係唔知點解都仲會同情佢地
睇黎我係隱性大愛左膠

同情還同情
但都係繼續幸災樂禍

只能為你地祈禱,望主能寬恕我們的罪, 憐憫我們的靈魂.

其實支那鎖城目的就係自生自滅？

唔算係左膠啦，我只係覺得佢哋係抵死都可以人道d快手死

咁都有得分化

支共無出糧比你 好手緊?

起多十間極速醫院咪乜事都無

但入面無裝無設備姐

擺明
控唔掂
鎖死佢地唔比佢地出黎
唔係共狗亡黨都得

下一樣會唔會唔夠食物？
會唔會出現人食人呢？
特別係小孩會唔會被吃（小孩好似相對較少中招）

連佢哋都知條片係維穩用

好快香港都會

係時候要反共了，一群生化武器足夠滅黨。